[頂置][民意決定]831 出定唔出？

要去一齊去，要留一齊留
唔好再留低任何一個

方便大家知道其他巴絲打點諗

唔可以畀政府覺得拉人就有用，白色恐怖、秋後算帳可以完咗呢場香港人嘅時代革命！

唔好送頭，宜家黑警亂咁拉人，貿貿然衝出去只會送頭，留力901 一齊捉實政府個春袋

請各位巴絲打謹慎留下正負評。
btw 唔好一開口就屌人老母話人On9
大家有都共同目標，只係諗法唔同

光復香港，時代革命

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

至少要和理非遊行

P仔表示like唔到

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

因為少咗旅客，cwb好好行，行下mall，掃下街邊小食

推

831

831
901

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

應該問出去邊到

今次要玩撚大佢 要香港旅遊業服務業直接崩潰

要去一齊去，要留一齊留，要走一齊走

點解唔出

一定出，但可以唔留就唔留
要留力91
831行完就算

出去行街 shopping

振興經濟冇錯